連登邊個會員成日喺站務台開post

果個一定就係井台主，其他會員都冇佢咁多。有嘅話，我切柒

咁你要放定條柒出黎先

其實佢係咪有精神病㗎？
站務台全部都係佢嘅post
好似啲小學生咩都要話俾老師知咁
一陣投訴呢個
一陣又投訴嗰個
明明連登有舉報功能......
好心佢有病睇醫生啦

投訴之都你估流架?

你入去睇下阿井生啲傑出留言，你會好佩服佢啲搬龍門技巧

利申: 原本只係想食花生，乜都唔理，但真係睇唔過眼佢啲偉論

樓主入左清算list未

你.........等入清算list

入咪入囉，邊個驚邊個先。

建議喺黑洞隔離加個(#台)

入左

唔好污染黑洞ok?

邊撚個黎
連登風紀咩

點放？

你鍾意點放咪點放

放完會比井台主repost

係佢

得一個

條友意見多多，應該要bam

製造問題同比意見差好遠呀

好多post

佢呀

#3020仲有邊個